# Index

Template de um site usando Mkdocs com tema Material.

Fazer um fork para quando quiser utilizar apenas uma estrutura de site com páginas em markdown.

Adicionar demais páginas na pasta docs.

Para de mais configurações ver as opções do tema material.
